一人一個怪癖

我好鍾意摸衫嘅接口位，有啲滑既衫特別好摸，出街又摸，瞓教又摸

訓教一定要向左傾,唔係會訓唔到

要訓中間

出街飲嘢會飲剩最後一啖

日日打5次丁

我都係 成日比人鬧唔飲埋個啖

我食蕉會唔食最後果啖

剪完啲腳甲會攞上手聞下 簡直舒筋活絡

搭巴士一定坐上層右邊尾二窗口位

同男朋友做愛

用完張紙巾一定要渣係手到

着聽日出街嘅衫瞓

得閑就聞下中指同無名指既指甲罅

食完M記之後一定要摺返好晒啲紙
由用過嘅紙巾，到包紙……通通都要摺到起角

我都會咁

我一定會食凈一舊麥樂雞

係唔係件衫下面左邊同右邊隻角

鐘意沖完涼咬腳既死皮
但唔會食

聞電油味

唔係，係上面右邊

頂我都係，入完油狂索

我都係
成日形住最後嗰啖污糟

抆完屎會聞下d手指臭唔臭

比人按摩推就冇所謂，一鏈就好鬼痕會頂唔順。